年薪150k ,想買隻好少少既錶襯下自己

老細叫我買隻錶襯下個身份,應該買咩錶好

呢隻啦，夠哂型

痴線 搵咁多
買隻撈粗戴啦

搵咁多

買隻日本業餘工藝師既手作啦

嘩,搵好多錢喎

有無興趣買我戴緊果隻撈？唔貴, 200k咋

on9
150k喎，俾多少少上江斯丹頓啦

買錶呢啲嘢最緊要襯嘛！
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
咁嘅人工去扭蛋算啦

佢寫年薪喎
萬二蚊個月，買精工算啦